其實入唔到大學嘅，唔好再讀啦，出嚟做嘢啦。

不服來辯。